不想只成為你的一夜

曾經有條女咁同我講，但係佢有仔

各位巴打多啲睇實自己條女